攝衫喇手足 邊個唔攝就係鬼

快啲攝喇喂